gogovan 收皮啦

有時要幫公司用gogovan，嬲到del咗
唔撚再用

用lalamove

罷用gogovan
用call4van

今日gogovan又運狗？
冇追到

呢間閪野啲司機揸車就一流技術
仆街到冇人有

支持call4van!!!!!

GoGoVan 之前同中國公司合併俾人話奶共、染紅
條 CEO 已經好撚串咁話「你咪唔好用囉」

垃圾gogovan

不了

屌 兩個一擔擔

Call4van